hi

呢度無你既事。可以出返去

真係無你既事。走啦

Blocked